有無辦法改到公安條例?

而家公安條例呢條例基本上萬能, 限制咗香港人集會遊行自由, popo鐘意就可以9用告暴動

睇番wiki, 原來當年英國佬係放寬咗令香港人有遊行集會自由, 但當中共佔領香港就收緊自由, 現時變埋萬用既屠殺香港人自由既武器

有無法律巴絲可以諗諗有咩方法可以推翻97個時個修訂???

公安條例，為《香港法例》第245章。該條例最初於1967年香港立法局制定，把當時關於公安事態的香港及英國法律法典化。其後數十年間，條例受多次修訂，不斷放寬管制。例如90年代通過香港人權法案條例後，撤銷發牌制度。1997年，全國人大常委會把條例還原至90年代前的版本，宣布不採納為香港特別行政區法律，並由臨時立法會增設「不反對通知書」制度。條例關於維持「公安」、管制某些組織（如半軍事組織）、管制集會、遊行（如不反對通知書等制度及對舉行過程的限制），管制地方、船隻、航空器，以及關於非法集結及暴動等事宜的法律。該條例制約公民的言論自由和集會的自由，故為香港最受爭議的法律之一。